Kaewama tulli Andrus Tuur wastase Eriko Jürri peale kelle loiused temma oue aiast keik kedowiljad ärra soond ja talland mitto kord ning wimase korra nüüd aiasin ärjad kinni ja läksin ütlema on wanna peremees keik kahjo luband maksta, aga lõiused lahti lasta. aga ei olle maksnud. teist kord 1 loom jälle sai kinni aetud, tulli noor perremees Jürri järrele ja pakus keigist 35 kopik ja aias seda essimist kinni aiamist walleks et polle tõssi olnd. ja ei lubba mo kahju enne maksta kui kohus temale moistab kas 10 Rubla.
Kohus moistis §1118 tük 4 järrel 3 loma palt 1 R. 80 kop. kahjo pärrimisse eest 1,50 kop. Andrus Tuur saab ja 30 kop. H. Kiriko walla laeka 8sa päwa sees.
Moistetud. Täitmine No protokolis
